有冇人in完 clpe project engineer

會唔會覺得interview好難
感覺如何
我in果日表現好廢

做energy audit,retro commissioning

Energy Services